恭喜退休後有收入？ (保險Sales 勿入)

屌你老母，首歌好撚柒閪煩

以「年金」作招徠
呃晒班老人家錢
通漲幾多又唔講唔提

警務人員子女關注組

益晒班基金佬
港共政府真叻豬

賣樓

之後訓街

基金佬：多謝港共政府

利申做緊保險業，我都覺得首歌好柒煩

通漲率係傾單嘅時候要提，不過可能唔係個個有留意。

基金佬開心晒

乜有通漲咩？
明明inforce左之後年年都拎咁多
除非你要拎錢出黎

......講緊今日拎既五千
同十年後既五千
呢個通漲

通漲猛過老虎